就算係未供完嘅私樓都係資產，公屋仔唔好太幼稚啦

有間私樓劏三間房一間自住，或者租間細啲遠啲已經有人幫你供樓，第時供完就係另一個遊戲嚟，升值之後又可以賣咗佢再買兩個單位，一個自住一個收租，百二呎已經夠一家三口住架啦，第時個仔大咗又可以申請公屋

不過劏房有個缺點係要先畀40萬裝修費，無嘅話唯有租啲地方住住先

升值就賣樓真係公屋仔先諗得出，邊有人咁傻會賣自住物業架，私樓得自住功能？傻嘅先會咁諗

IT 狗一年比人炒三次

就自銀行批，挨到一兩年供唔掂就做銀主盤

公屋每月千五蚊，假設萬三蚊人工仲有一萬蚊淨下

搏盡一年儲 十萬， 少量擺定期 或者 炒下morgan fund 或 bitcoin 三四年後有五十 至 六十 萬淨。

到時先再評估風險買樓

我講我啫，有高見請多多指教小弟

總結一下，你係醒嘅住公屋/私樓一樣可以發達，你唔生性或者唔好彩嘅有兩層供完嘅私樓一樣可以搞到瞓街

唔通我又人格分裂 點解無人理我

呢個post 係咪我另一個人格開